#物化女性 #女權撚勿看

真心覺得香港D女成日要望高，都唔睇自己咩standard，如果一個人溝到港女，溝台妹日本妹完全零難度。日本妹有日本妹嘅溫柔，又肯AA（結咗婚港女都要你上繳份糧架啦）台灣妹又玩得開又嗲（屌你以為港女好清純咩，有D做PTGF收兵比比皆是啦）某D香港女仔要淫要放蕩有得同台妹比啦~（上Tumblr望下？ ）挨窮又挨唔到，咁靠自己又得個講字一使大錢就女人就話男人咩咩咩。
個撚個話自己唔收兵，個D咪先真收兵囉。
好多港女唔係小聰明扮聰明，冇深度扮有深度，只係識返大陸食食食飲喜茶做港豬，學識修養高不成低不就，你大邊個？
我知唔係個個港女都係咁，但某D港女閪起上來世界第一。
再舉個毒撚少少例子，你試下係網上識港女，好易講多幾句就吊高買，以為你想溝佢，唔好話現實都會有人指指點點 ，但相反其他地方女仔就會好樂意同你傾計做朋友，個戒心防範心低好多。
未到20歲玩Puppy Love，未到30歲未定性，過咗30就怨天怨人。
不過港男都好唔撚到去邊，好多豬扒都收到兵你地羞唔羞恥？一味抬高女性，一邊冇原則有閪就埋牙屌，一D原則都冇，今時今日港女咁你地有份造成。
好，我癈Up完Sorry For 1999

俾你女神見到你咁講野你死得 自動自覺跪玻璃啦

Sorr我忠於自己，唔會屈服於任何人